（長文慎入）致所有前線警服人員 我想為你地平反

作為一個前線執勤嘅警員 辛苦你地了
對於近日嘅反送中示威遊行等 巿民對你地既呼又屌 對你地身心靈嚴重受挫 我明白你地只係無辜嘅代罪羔羊 我表示同情而難過 種種過錯一切始於你地嘅上司

由入學堂第一刻開始已經灌輸錯誤價值觀俾你地
要“絕對服從上級命令” 呢句話好錯你父母由細教你果一套 佢地講就一定係啱 唔信就係衰仔咁 但係你父母幾時有啱過 係啱嘅佢地都飛黃騰達 你都唔使做散仔啦
更甚者佢地會打你鬧你叫你認錯 直到你屈服為止 唔係就走 唔好返黎

對於咁嘅強權底下 你地果刻未必會感受到佢地真正嘅目的
而佢地真正嘅目的係要將你地訓練成冇主見嘅做戰爭機器
令佢地可以有效咁控制你地 不論對或錯 都要服從

對於低學歷嘅你地 有份廿萬幾蚊嘅工 而且福利更好過絕大部份工係一件好值得慶幸嘅事
但係呢個其實係一個政治動機 佢地正正捉住呢一點 睇死你地唔會辭職 因為你地絕大部份人唔會搵到份工 福利好過做警察
佢地捉住你地呢個心理 再加上面所講 絕對服從上級命令嘅情況下 你地根本冇得選擇

起咁嘅情況下其實你地有得揀：

1. 唔上前線 - 乍病又好 請假又好 突然肚痛要去睇醫生又好 總知避開上前線

2. 匿名篤灰 - 將內部黑材料流出 務求將目你地於不義嘅上級或者上上級拉倒 將污名轉嫁返始作俑者 䌽害群之馬剷除

3. 企硬唔賴野 - 你地自己知 上得去除咗受靶 根本就冇好結果 做得散仔其實都唔會升得到去高職位，警司 署長呢啲一係幫板上 一係空降 散仔永遠係散仔 極其量升到警處警長 但要用幾十年 又要做盡傷天害理嘅事
與其咁 呢個時候其實你地唔使再驚你地上級 拒絕佢地你認為正確正義嘅事 最多咪長散 或者調你去無雷公咁遠 但佢炒你唔到 又可以對得於天地良心

依家巿民鬧嘅屌嘅都係企起前線嘅你地
而你地上級就A字卸哂俾你地 將一切錯推到你地身上 功就佢地領
記住一切嘅指責都係因為你地上級嘅命令而令你地受盡千夫所指 唔好做佢地嘅代罪羔羊 推返佢地出黎孭鑊